體檢有冇好介紹?

屋企人有時心口唔舒服, 又唔算好緊急, 但都想check下心臟、血管有冇事
另外又年紀開始大, 想順便驗下癌指數果D

有冇咩體檢好介紹?

唔該定先

推

感謝巴打

私家醫院啦

直接睇心臟科醫生啦，全面好多

push